有冇人鍾意男團seventeen ？

呢個團真係冇咩熱度，一開始都係因為人討論尹淨漢長髮先知呢個團
之後覺得d歌幾好聽，幾個門面都幾靚仔
幾鍾意scoups joshua vernon 淨漢 dk 珉奎
歌就最鍾意vocal team首風車,very nice,don't wanna cry

你就冇熱度

on9

The8 fans 留名

the8 一開始覺得好樣衰，了解多d之後覺得佢性格幾成熟知性